如果將當年呢條歷史資料題搬到現今DSE，唔知會點

ai) 高度自治
aii) 被大大力打壓
唔知有幾多分

推